熱狗支持o個d算唔算黃店？

見唔同熱狗都會推唔同舖頭

你地認為呢d親熱舖頭算唔算黃店？

話哂熱狗咁憎黃絲

正評= 算黃
負評= 唔算黃

想整理返一個熱狗推介list

大家識做啦

唔算 支持幫熱狗裝修

大家可以開始分化啦

跟手足推介 , 唔好理熱狗

批鬥佢，裝修佢
當紅店

撐熱狗個班算同路人？

又話扮黃都當係黃 想點呀 批鬥囉

我地會食熱狗開既黃店

但唔會投票比佢地任何一個人

黃絲黃店係熱狗眼中好撚大罪㗎

你當佢兄弟
佢當你契弟

黃店本身係黃
熱狗去支持
唔代表黃店本身唔係黃

熱狗又點會開黃店 , 你見過 ?

唔好再分化熱血 鬥黃了

支持熱狗既黃店叫熱狗做宣傳算咩黃店